今日珊珊件紅色冷衫+白色外套襯得好靚

另一主持剪短頭髮都好好睇